有冇人知ps4軚盤es500r邊到有現貨？

見$699想買個黎玩下

諗清楚 上網睇都話麻麻

$699冇乜要求，其他全部過千，不了

有冇巴打知188有冇